覺唔覺訊號王既唱功被低估咗好撚多?

心眼
欲言又止
陪著你走
致命復活主題曲

收皮啦

拖字闕

外型同坤哥同級

信號王靚仔好撚多wor

你on9

由信念沿路帶領 從迷霧裏找光明

同我一樣嚴重被低估

佢歌手出身架
細細個聽佢首愛與被愛

垃圾

你嘅智商俾醫生低估咗好撚多

Yes
本身智商有180
醫生估我得120

卡加娃

牙賓